拉！ 狼父網友鄰翁 性侵3小姊妹花

新北市3名未成年姊妹長期遭父親視為「性奴」，大姊自15歲起遭父親以零用錢為餌性侵，懷孕被逼墮胎後仍持續性侵，共性侵32次，2名身心障礙妹妹也各被父親猥褻311次、性侵2次；2名妹妹還另遭網友、鄰居老翁誘拐性侵。3姊妹獲新北市政府安置，並代向台北地檢署申請性侵被害補償。檢方已補償3姊妹共110萬元精神慰撫金。

檢方將向父親、網友、鄰居老翁3人追償110萬，犯保協會已設置專戶並信託管理這筆錢，將按月給付3女生活費至成年。

本案因輕度身心障礙的二妹懷孕與男友爭執，她向志工自爆從國小3、4年級開始，父親要求一起看A片並撫摸彼此身體，檢警查出該父親視3名女兒為禁臠，長期性侵。

檢方調查，2015年8月，父親在大女兒國中剛畢業，利用同睡機會，要求以性交換取零用錢、生活費、學費、畢業旅行費，每周性侵1次，大女兒懷孕，前年3月父親帶她墮胎後，繼續性侵至前年9月，共性侵32次。

悲情長女 淪為性奴

父親命令二女兒看A片及觸碰他身體，每周趁她在看書、玩娃娃、手機時撫摸胸部、臀部，6年共約猥褻311次；父親另在中度身心障礙小女兒小五、國中入學前共性侵2次。

另何姓網友2013年在臉書結識大姊，2016年3月找她時遇見二妹，假藉提供玩樂、餐食邀約外出，卻帶往摩鐵性侵4次，其中2次還拍攝性愛畫面。2017年7月，何男巧遇小妹，食髓知味帶至摩鐵性侵1次。

此外，鄰居張姓老翁2016年8、9月在公園見二妹被人騷擾，出面解圍，張以每月給她3000元早餐費、邀約出遊，拐騙到旅館性侵。北檢去年7月起訴3姊妹父親、何男、張翁3人。

案發後，新北市政府安置3姊妹，以市長侯友宜名義代為申請性侵被害補償，檢方在父親性侵大姊、小妹部分，共補償55萬元，何男性侵二姊、小妹部分，共補償40萬元，張翁性侵二姊，補償15萬，總計3女獲補償110萬元。

拉

會唔會真係比人姦到懷疑人生
生存就係為左比人姦

（再開post）【手足請入】新戰術-分身術草船借箭

今日唔推膠post
拉

性侵 3小 姊妹花